有無人有睇青之蘆葦？

劇情幾正咁

主角終於上左a team 了

生肉出到邊

119話

巴打有無生肉link

主角性格唔係幾討好 但係都會追
有漢化嘅運動漫太少

唔識日文

我都唔識

依套野幾好睇，希望漢化續繼出，我見得一個人做，好驚佢做做下放棄

最初連載時時睇左幾期就無追
最近見漢化到30幾就追漢化

個人覺得呢套無化身為青咁好睇

之前追開足球騎士，完左見依套有漢化就追
Be blue聽過個名但冇追
遲下追

be blues好撚好睇
但漢化好慢

一條龍好慘

但係而家咁先好 未傷嗰陣太bug太屈機
而家打戰術食腦好好睇

同意
可以話龍大傷之後，be blue先開始好睇

好撚好睇

push
好好睇 每集10幾版唔夠喉